［大家要團結］由於連登上左times⋯

今後我地呢到好可能會有好多政府級既輿論打手

大家要明辨是非，唔好俾打手既post分化，呢到最近出左似是而非既post，同我地一向既語調好唔同：

- 一些特別極端言詞，輕挑同誇大既post意圖俾黑狗入我地。
- 開始有post攻擊義員or義士，要知道我地係一大群唔同光普既人，對不同做法有唔同意見會好正常，通常會勸+理句去說服人，唔會一味單打放大到極端，但自從沙田事件開始有好多呢類既post日日推

請大家記住自己既矛頭係政府，不分化，不割蓆。

請善用起底功能觀察鬼既acct

通常吓吓開親既topic都係D講盡諷刺既topic，但係又冇實質證據，說話非常輕挑，同埋6月到依家開post非常活躍

容易混拗人既post係D

總之大家齊心，見到啲三毛五毛分化po要已讀不回！